今日入左批靚粉 d味道又濃又純

大戶
btw bbq有多啲商業價值喎

Strong hold

入錯貨啦 應該all in BBQ

自撚私到

同大陸人有咩分別？

呢排$2.5一包 賣番d舊粉出來fatfatla

明買明賣有咩自私

Sh
我都入返幾百手

個個唱淡紫菜
我就要入多幾手

唔係俾錢買既咩
咁都自私?
定樓主買哂人地買唔到所以自私?

俾左錢大晒

唔講重以為樓主已經買起晒香港M記啲shake shake薯條粉添

我又入翻啲先，攞嚟倒落媽咪麵都好

睇呢個勢
個市咁渴
黎緊會大手入多啲

咁講大陸人買奶粉都冇問題啦
又係明買明賣
又冇買晒 嘈咩姐

奶粉係買曬喎ching

1. 奶粉係必須品
你開飯食shake shake粉嘅

2. 大陸人買起晒北區啲奶粉
但樓主嗰度啲粉一間M記十份一嘅存貨都唔知有冇唞
你係咪啱啱放監?

識貨呀你入咁多紫菜

好撚威呀 分啲俾我得唔得

係咁架啦
買幾包粉都比人屌
依家你係咪無得買先
有得買係咪會貴左先？

想問吓幾錢一包 同埋有冇過期日

講到樓主買得多
M記會坐地起價咁

關坐地起價咩事
成班傻鳩錯晒重點

留名等過期發霉

aa+

樓主做m記

今日去m想要蜜糖味
點知無曬

咁關自私咩事
究竟依家有咩問題？

$2.5一包 五月過期

當調味粉咁用 正

報左999

幫你call定白車

2個月咋喎 邊食到咁多次M記

一手幾貴

日日食 早午晚

味精粉真係有咁好食咩?

拎shark shark粉同BB奶粉比

on撚9

可能條友細個食shake shake粉食到大

邊到有得買

綠魔

邊間先有？樓下果間要加大先有

Kfc

今批啲紫菜同BBq完全無得比

紫菜啲味愈黎愈淡

想對地BBQ愈食愈濃

落兩包紫菜解決呢個問題

唔入埋右?

眼紅者勿入

有幾撚自私啊？
你見到樓主拎黎炒賣？

BBQ

排15.5 10手

2018 sharkshark粉大對決

見到咁既結果仲入紫菜？

連登定律
逢反必紅
唔洗我教啦下話

CLS

BBQ蜜糖

琛哥
啲shake shake粉夠數啊

我諗2028年5月都未變壞

每一餐都拎嚟送 痴撚線

屌你

之前made in usa
而家made in 上海

$500 only 紫菜ok?

過多幾日有芥末粉同櫻花蝦色色粉

呢兩隻應該狗不屌

唔好再撘地鐵啦，俾左錢唔係大曬嫁，一陣多條廢老大家都唔想

樓主搞到我樓下藥房都沒粉買啦
水貨仲炒到250蚊包

遲吓喺門口賣 一個發達大計

我最多試過拎黎撈麵食，有冇高手分享其他食法

On 撚99

樓主咁多課係手，有閪吊未

買幾包粉都比人屌 咩世界

屌，去到M記話冇哂紫菜味要等翻貨

想知重點係咩，你唔好敗走呀，快d入黎比大家撚狗啦

如果買果個係大陸仔一定俾連登仔屌撚死

仆街好似D人搶奶粉咁，應該單買5蚊包啦

On撚鳩，小學畢業未？

咪On9 啦
應該玩盡槓桿
Long call bbq

有無收據呀？分分鐘M記撻

今次有得單買? 上次話買麥當勞話唔俾單買 叫我跟餐加錢or加大

機有得㩒

你係咪弱智？

你都戇鳩 而家樓主喺大陸落嚟買粉? 本地需求嚟架on9

STAY OUT OF MY TERRITORY.

放風出去shake shake shake 條撚可以做 超薄避孕套 最好去北區

買餐嗰時可以拎多包粉
冇嘅話樓主食薯條嗰時咪冇粉用？

條友柒撚到
以為自己一眼睇穿，柒咗又死撐
下下爭住黎留言抵你柒啦

俾咗錢唔係大晒?你去買野俾完錢仲要俾屎眼？

濛狗同肥屍一樣 成日衝出嚟柒

事實係
一有呢D event 就會多左人去食去買
以前點jack 鍾意食既味成日賣晒搞到食唔到
咁每間麥當勞分店又點算得上有大量存貨？
就算唔係必需品都多其他人鍾意食啦
假設有個歌手開演唱會
排隊買飛排第一嗰條友買晒全場一大半嘅座位，就算佢唔炒黃牛都好，因為咁樣而買唔到飛嘅人會嬲好合理啫
公道講句
我唔覺得屌鳩樓主既人完全係無理取鬧喎

戇鳩
用必須品同調味粉比
你估真係白粉唔食會死咩
傻鳩

柒左就敗走喇戇鳩

係買晒又點？
明買明賣

公道d講,如困樓主買咁多令到間M記唔夠shake shakr粉供應令到某d人食唔到shake shake薯條咁就係仆街
但如果本身M記貨源充足即使樓主大手入都唔會令到個一間M記冇shake shake粉供應咁就冇問題嘅

AA+

我係呀
開飯食開Shake Shake粉

畢咗
見到呢個post，真係支持大陸人買撚晒香港人啲野

喺連登唔洗考慮得咁全面
一句明賣明買，真金白銀買嘅，就ok

美金就咁食會死人嫁

講到大陸人係一個人嚟咁
講到尾，連登仔同大陸人一鳩樣
唔同嘅只係一個講廣東話，一個講普通話啫

佢地講野係咁右派都唔係問題,但雙重標準嗰下死吖嘛

唔係搞到香港人買唔到都冇人嘈啦

一條友買撚哂，搞到勁快冇哂其他人想食都冇，咁都唔叫自私?
點撚樣先叫自私?

有shake shake粉就有閪屌

紫菜粉食到手指甲都有

bbq無得輸

1.明你呢句嘅意思,個邏輯都正確,但事實上大陸人係專買某幾隻奶粉,而唔係掃晒全部奶粉,所以就算某幾隻俾人掃晒都仲可以轉食其他奶粉

2.我樓下個間M記成日都會有shake shake缺貨囉唔該

無人覺得紫菜味唔同左味

嗰陣叫個friend係日本掃咗40包明太子shake shake
到依家食咗3個月都仲有20包
其實食得多都幾厭

報左驚

傻鳩濛呢啲同佢講道理，多鳩餘啦

一日到黑喺到乞存在感

Agger

不如叫佢行出黎解釋下點樣為之自私好過啦
唔係必須品就可以比你一條友買哂
香港年年都一堆炒機狗掃撚哂啲Iphone 然後炒到勁撚貴，連登咪一堆人罵炒家死全家，咁iphone又係唔係必須品?
啲Logic真係好撚好笑

我都係咁覺得

仲以為連登仔都係講下 估唔到真係有人咁做

如果買完係M記行出黎咁岩比龜逗會同個阿sir點講

我覺得拎黎自己收埋食所以大手入貨冇問題 上年多得班仆街連色色粉都拎黎炒 搞到食咗一個禮拜多d就冇晒貨
不過假設準備拎黎賣就過份咗 唔係必唔必須品既問題 iphone 演唱會飛都唔係必需品 但好多人都屌班炒家黃牛抬高個市
今次吸引咗上年個教訓 大手入貨（5包）慢慢食

我覺得 唔係炒高個價就得

味精粉黎嫁炸 炒撚到咩

已all in bbq

俾左錢大撚晒架啦
香港正式大陸化

Royal級粉

Szechuan sauce

5月就過期，兩個月內你要食幾多餐M記

之前big mc sauce
以前荷蘭連花都炒到天價
呢個世界有D野係on9 到你唔信

For them dank memes

用來炒飯一流

根本連登仔不願面對，自己啲劣根性同中國人一樣

好懷念 每次有shake shake粉 我都買50包 for. 一年麥記 近期減肥成幾個月未食過薯條

海鹽真係比人買起晒，間間都冇

一陣禁返幾十包先

shark shark 粉 shark 麥樂雞同脆香雞翼好正

呢批幾時過期
上次果D個零月過

拎奶粉同味精粉比
當有一日呢堆味精粉炒得起你先拎黎比啦on9

驚唔驚食到生癌症

有內鬼 終止交易

其實我到而家都唔明大陸人買奶粉有咩問題

試過你會對紫菜味改觀

呢位巴打識食

又有新理由 又要必須品又要炒得起先可以拎黎講
好心咪撚再作一大堆藉口去合理化自己既自私行為啦
簡簡單單，你一條友買幾十包搞到啲shakeshake粉提早賣哂 其他人冇得買，就已經係自撚私啦
乜撚野必須品炒唔炒得起，咪撚嗡廢話啦

Btw，我確確實實喺carousell見過有人炒shakeshake粉

嘩好似好正咁

聽日狗衝落去試下佢先

當年支那人一箱箱咁買

藥房hold起d貨比支那人

香港人去買就話冇貨

轉個頭係倉度拎幾箱比支那狗

依家啦，仲等啊

連買shake shake粉都要搶係道德高地到屌人

高質素回覆
駁唔到

奶粉比大陸人掃到本地bb都無得食呀
明唔明點解香港人會屌鳩班友呀

老實講 香港夠貨賣到比本地同班蝗 一定無人會嘈

d樓俾大陸人買晒又係明買明賣

四川辣醬咩

咁係藥房問題姐

幾時搵波叔幫你走？

全港運動日book 左十個場比人屌話返人搶道德高地
唔順你意就叫搶道德高地
輸打鸁要都咁多嘰gut
自閪私係比人屌架啦
唔鳩gur 咪咪撚做自私野囉屌你老母

戇撚柒鳩

香港人不嬲自私架啦

香港社會近二十年衰乜？
人人自閪私
食老本
錯而不改
睇到一大班傻閪仲覺得買兩包粉同社會風氣無關，係道德撚搶佔道德高地
見到香港土生後生既諗野咁高質真係好開心
我恭喜你地呀香港人
繼續做多D仆街野啦

所以我話投建制
唔係咩焦土，係我都想送香港人一程呀

得罪講句同大陸人落黎炒樓走水貨冇乜分別

on撚79

拎 shakeshake粉同奶粉比

放鬆 d啦 乜7 都屌

樓主志在搞下笑又咁認真

你條傻鳩 潛撚左水呀

2 隻溝埋都正

低等人種係笑呢D

Shake shake粉真係自己會食
奶粉你會食？

柒撚獴獴

嘩屌 以前都係1蚊包 幾時加到2個半？

兩隻溝埋又真係未試過 好食？

所以費事嘈 價值觀唔同

好撩笑喎 成班圍爐笑我柒左就係我柒左？
咁我唔阻你地繼續自high

連登仔成仙未?
就黎呼吸都可以搵到位屌

每一次有shake shake粉既出現
我都會企係M記收銀面前
同自己講句：又要掃貨了
用0.946秒既速度回過神
再同未滿16歲既M記小妹妹大聲講：有幾多箱BBQ蜜糖粉，同我拎哂出黎，我全部要哂！
只得15歲既M記小妹妹嚇到向後彈，之後坐咗係地下用小嘴細細聲講：有⋯⋯好似有5箱
我即刻諗都唔諗，放低一萬蚊
頭也不回拎走5箱BBQ蜜糖粉
當然 一萬蚊入面包埋比M記小妹妹既定驚費
買咗咁多次BBQ蜜糖粉 M記小妹妹自己識拎返自己個份架啦
最後我叫我5個助手一人拎一箱幫我搬返去我屋企—愛滋戀‧愛完美
當然係唔比搭車啦，係人都知人工包埋架啦
而我就坐返上自己部林寶，再去下一間M記買BBQ蜜糖粉

諗起黃䁱明一個人買起全條街既雪糕
明買明賣

Shake 過原味蝦條

咁講 黃牛都係姐

自用點黃牛

口頭講吓就話笑吓姐
你做左出嚟就on9夾自私啦

奶粉個問題係炒貴同淨係賣俾大陸人水貨狗，shakeshake粉會唔會呀